不要被分化！保衛廣東話一定要團結！

係大陸搞保育粵語其實好難同分分鐘有身命危險,有人甚至比國安長期監控.
見到僅存既廣東youtuber都努力宣揚粵語,希望大家支持下.

佢平時既topic都幾得意,有集係三國人名,有心又有內容.

希望大家幫手CLSS
COMMENT
LIKE
SUBSCRIBE
SHARE

我好撚鍾意廣東話呀吊你!!!!!

加油